{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001735",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지엔비 호텔"
    },
    "text": "釜山の有名な観光地である富平缶市場通りに位置するG&Bホテルはモダンなインテリアとリラックスした雰囲気を追求する高級感あふれる空間として知られています。 このホテルは計100室の客室を保有しており、近くには釜山1号線チャガルチ駅、釜山1号線南浦駅、釜山1号線土城駅が位置しています。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前に可能です。 朝食はお一人様11,000ウォンで、小人様は5,500ウォンです。 駐車は屋内以外の地上駐車場、機械式駐車タワーで利用でき、1部屋当たり1台の車両駐車が可能です。 ホテルの付帯施設としては、ビジネスセンターと無料駐車場、無料Wi-Fiがあります。 ホテルはデザインの特性上、写真と異なるテーマの客室を割り当てる場合がありますが、清潔で位置が便利で、価格対比良いビジネスホテルと評価されています。 洗面台の水の流れが不便で廊下の騒音があるという短所はありますが、周辺には美味しいお店や見どころが多く、家族や友達との旅行におすすめの宿です。 ただし、基本客室は少し狭く、朝食には満足できず、部屋の掃除やエアコンカビなど、いくつかの不便な点がある場合があります。 また、周辺環境が良くなくて不便な経験もありました。 しかし、全般的に清潔でアクセスが良いため、再訪問を希望する宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "G&Bホテルはどのような雰囲気のホテルですか？",
            "answer": "G&Bホテルはモダンなインテリアとリラックスした雰囲気を追求する高級感あふれる空間として知られています。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "G&Bホテルは計100室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "G&Bホテルの近くには釜山1号線チャガルチ駅、釜山1号線南浦駅、釜山1号線土城駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "G&Bホテルのチェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前に可能です。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルの朝食はいくらですか？",
            "answer": "G&Bホテルの朝食はお一人様11,000ウォンで、小人様は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルの駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "G&Bホテルの駐車は屋内以外の地上駐車場、機械式駐車タワーで利用でき、1部屋当たり1台の車両駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルの付帯施設はありますか？",
            "answer": "G&Bホテルの付帯施設としては、ビジネスセンターと無料駐車場、無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "G&Bホテルはデザインの特性上、写真と異なるテーマの客室を割り当てる場合がありますが、清潔で位置が便利で、価格対比良いビジネスホテルと評価されています。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルの短所はありますか？",
            "answer": "G&Bホテルの短所としては、洗面台の水の流れが不便で廊下の騒音があるという点があります。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "G&Bホテルは周辺には美味しいお店や見どころが多く、家族や友達との旅行におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルにはどのような不便な点があるか教えてください。",
            "answer": "G&Bホテルの不便な点としては、基本客室は少し狭く、朝食には満足できず、部屋の掃除やエアコンカビなど、いくつかの不便な点がある場合があります。また、周辺環境が良くなくて不便な経験もありました。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルは再訪問を希望する宿ですか？",
            "answer": "G&Bホテルは全般的に清潔でアクセスが良いため、再訪問を希望する宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 635
    }
}